點睇連applepay都唔肯整既大快活竟然有wechat+alipay?

大快活打手點睇